當年現場睇住Wilt Chamberlain入100分真係好熱血

啲垃圾70，80後唔會明

邊位係巴打

聖母

pish

果陣睇住恐龍一隻一隻死
先震撼

100分嗰年當你廿歲
而家都嗰頭近

冇見過steve jobs你都唔會明